[無帶口罩播毒?] 點解無咩人知 華記係7月頭搞過一個大型室內見面會?

7月頭 計番而家大爆發岩岩好14日

台上4隻曱甴都無帶口罩

好撚柒扮tedtalk?

寫到明kol hk
點解會冇屎萊姆

原來香港有咁多低賤人種

推

真係正能樣

李國祥

支那狗中支那肺炎

2020年7月4號舉行既

大爆發時間吻合

核彈級點解無人推

幫推

藍畜邏輯:

初選室外帶口罩排隊=播毒

KOL見面會兩小時室外唔帶口罩口沐橫飛=我見唔到唔知

藍畜邏輯:

初選室外帶口罩排隊=播毒

KOL見面會兩小時室內唔帶口罩口沐橫飛=我見唔到唔知

btw back up左條片未？

無人理 +1

backuped

自推1

自推2

自推3